4歲兒從劇場旋轉座位跌落 武漢抗疫護士與丈夫救子心切被壓死

據內媒報道，近日在湖北武漢，同濟醫院一名抗疫護士與丈夫到漢秀劇場觀看慰問演出，卻不幸被座椅擠壓身亡。

報道稱，該護士曾在新冠肺炎疫情期間在前線抗疫，當晚因救兒子才發生這一悲劇。目前涉事劇場已停業。

近日有網民在微博發文稱，其工廠一名趙姓同事的新抱是武漢同濟醫院骨外科護士。這名護士在9月6日晚帶同丈夫和4歲兒子到武漢漢秀劇場，觀看慰問抗疫人員的演出。晚上9時左右，在演出快結束時，4歲男童準備離開座位時不慎跌入旋轉座椅下面，趙氏夫婦伸手欲拉起兒子但不成功。最終男童跌下去後被安全網接住，夫婦二人卻不幸受旋轉座椅擠壓而雙雙死亡。

《澎湃新聞》報道，同濟醫院多位醫生及知情人士證實確有此事發生，意外身亡的護士曾在新冠肺炎疫情期間在前線抗疫。當晚漢秀劇場邀請醫護免費前去觀看表演。知情人士稱，就這宗意外事件，律師正在談賠償事宜。

武漢市文化和旅遊局此前在8月24日發布微博貼文稱，武漢漢秀劇場與9月10日正式開門迎客，而在正式復演前，劇場舉辦3場公益演出，邀請2970位醫務工作者前去觀賞。

報道稱，漢秀劇場目前是關閉狀態，被問到是否因旋轉座椅一事關門，其工作人員表示「不知道」，並稱關門是為了設備維修，暫未接到具體開放時間的通知。

資料顯示，漢秀劇場於2014年12月20日於武漢中央文化區開幕，擁有2000個可移動座椅，是世界上第一座採用移動和升降座椅的水秀劇場。在演出開始時，前區旋轉座椅處於閉合狀態，在演出過程中旋轉座椅轉動打開、後區升降座椅垂直降下，整體座椅呈現開啟狀態，圍合在座席中間的區域是演出水池。

在漢秀劇場的官方網站上，有一段關於劇院的宣傳片，在影片第38秒左右可以看到這個升降座椅的移動情景。據介紹，劇場升降座椅台面積1100平方米，最大跨度67米，一分鐘內可將觀眾升舉或下降6.25米。每套旋轉座椅台面積50平方米，平移行程長達30米。

死神來了FEEL

又係綽頭行先唔諗安全嘅垃圾設計
聽講傷要賠，死唔洗賠

支國每個地方每寸土地都係死亡陷阱

白痴

想睇埋火警逃生係點設計

漢秀！ 不死人誓不罷休！

有無示意圖完全睇唔明係點死

哇屌 呢個年代都仲有d 咁危險既野

死係賠得少
傷要續個月咁養

過山車咩屌

啲座椅咁勁,將來支那革命可以用嚟做集體斷頭台，一次處決二千共匪

死咗人封場毀滅證據就話只係「關閉維修」
問工作人員知唔知有意外就話「唔知道」

好有既視感
香港已經抄哂支那嗰套

一家人最緊要

“骨外科護士”同“前線抗疫護士”係唔係同一個人？

最終男童跌下去後被安全網接住，夫婦二人卻不幸受旋轉座椅擠壓而雙雙死亡

咁刺激

我都睇唔明

抗疫護士係個仔嘅阿媽，骨外科護士係路人

on9 新聞，好地地寫「男童母親」唔得嘅，係都要強調佢係「抗疫護士」，扮哂偉大，好似為國捐軀咁。而家共產黨需要你條命呀，快啲死啦

好主意

個細路得4歲，唔識用錢，所以都係唔使賠

自膠，同一個人黎

唉........死剩一件

明明執笠就話係裝修

真心想知，點解骨外科會喺肺炎前線？

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

我估因為佢啲觀眾席係可以升降同橫移，可能係移動途中個仔跌咗落去，老豆老母想落去救點知走唔切畀個觀眾席夾死咗

支那建築真係從來唔會認真考慮安全問題

藍絲：睇吓中國幾先進

唔夠人囉

人對識郁既機械件同對識通電既野一樣，都要有敬畏既態度

上下移動6米幾 冇安全帶㗎咩
班支那人咁都夠膽坐真係幫唔落

自古以來地大物博，人才濟濟，精英雲集，科技高超，
肺炎感染數又低，點會唔夠人？你係唔係想引起仇恨？

咩設計黎？用黎整肉餅架？

先進既野你班香港人識條鐵咩

黨：這批醫護用完了，我們永遠懷念他們

好啦 賠1000蚊啦

啲中文明明每隻字都識但睇唔明

座椅都殺到人係支那果然無野無可能

可能我見識少

支那人命唔值錢
夾死平過夾傷

3:25
應該係咁樣郁
同埋可以上下郁

起碼張櫈無爆炸，算係咁

好似踩曱甴咁爆

應該係
但好難明白個啲位都可以夾死人
仲要兩個一齊

鏡頭就有郁
啲座位有郁過咩？

郁得慢姐 睇耐少少
3:35左右 對番地板啲光紋個位會明顯啲

冇安全帶架咩

竟然有個接得住個細路嘅安全網

咩on9設計

一寸山河一寸血你估齋講架？

整咁大個機關冇安全裝置？

係咪個支那仔太曳玩壞咗個位，搞到部機夾死咗自己父母？

乜撚野旋轉座椅

有安全網所以個仔死唔去

似係比自己智商擊殺掛

連登仔真係無晒人性

係再整多次個表演俾男童睇
然後男童不幸黎多次意外死左
跟住就當佢地3個冇出現過
唔洗賠又可以繼續表演

你會唔會同害蟲講人性？
同佢地講人性我寧願分d 同情心比我踩過既蟻

可以唔使著屎片返工鳥

完全load唔到一張凳點樣可以殺人
支那果然犀利

咪姐係transformer 變型個時唔離開個座位咁囉

係咪好似環球影城裡面哈利波特果張凳咁

無所謂啦

齊齊

我都係，太抽象，唔知係上下咁壓 定推土機個種

睇標題仲以為去咗迪士尼

武肺都未掂 就走去慶祝表演，你x死唔x死

仲要一次殺兩個

乜野係旋轉座位

完全睇唔明點死

窮小子>富孩子

多項世界之最，最多死亡個案

賠，點會唔賠，家屬賠維修費

有水池 唔驚

抵死
做中共隻狗搞香港人

不巔峰不罷休

學反日藍屍邏輯
呢個係搞鳩香港嘅報應

皇天擊殺

最緊要「世界第一」

屌你老母垃圾連登仔無人性

梗係要帶埋個仔落去一家團聚架啦

無示意圖都係唔明

支那真係反智，成日將災難當喜事辦，打飛機自欺欺人。為咗慰問抗疫人員，竟然搞到去劇場做騷慶功。唔反省檢討下點解會爆發疫情，追究責任，汲取教訓，防止將來再發生類似不幸，反而只識歌功頌德，轉移焦點，呢個政權冇得救。

double kill
有聲

開咗6年先開始有死人，支那人係咪太好彩？

咩都要第一
咩都要認叻
唔實證安唔安全
厲害鳥。。。。。

顛覆国家

On9劇場設計，又要有on9觀眾入場睇

頭先上weibo望望，原來今日打918隻機，好忙。

兩隻支狗負評

個劇場一定係美國設計，用來陷害偉大祖國人民

傷係人為 死係天命 點解要賠

真

開心過歡樂滿東華

求撚其追封烈士攪掂

on99啦你
呢個國家d蝗蟲威脅香港人既生存空間
佢地有事 我地贈慶先係合乎人性wo

Btw你要既唔係人性 係聖人
你真係站道德高地既表表者

你先on 9，路人救乜春啊？

大話講得多，天遣

好有諗頭

親，你還有黨呀！

睇到我好 傷心

唔一定要兩個極端

冚家剷 就冇人追究

抵啦

來生再做中國人

千萬不要可憐這個國家的人民

冇睇實個仔搞死自己
跟指示就應該冇事，除非本身機械故障

高科技既野，我地呢啲百姓仔點會明

賠！ 死左人喎 一定要賠

賠張永久免費飛俾佢個仔年年都可以坐番同一個位懷念老豆老母

唔知道

妙計，隨時糧都未出
幫國家慳返唔小

韮菜命運

信黨得救

太子站

算唔算全世界首宗坐櫈意外死亡案例

好彩唔係得我睇唔明

如果蘋果做返當年啲動畫片就好

類似玩過車個陣跳出個位
之後俾架車夾死咁
個劇場類似一個大型既機動遊戲
一開場就唔可以離位

支那人連死亡方法都層出不窮

知情人士稱，就這宗意外事件，律師正在談賠償事宜。

都估到想賠償了事

唔夠人抽dirty team or 病人食藥影響骨（好似sars咁）

金玉其外，敗絮其中
地獄鬼國，冇安全監管

成功脫支

係一隻

咁意外黎嘅。。。
個on9仔有安全網無事喎

咪話咗自膠囉

-2

李文亮都係眼科醫生啦

晚上9時左右，在演出快結束時，4歲男童準備離開座位時不慎跌入旋轉座椅下面，趙氏夫婦伸手欲拉起兒子但不成功。最終男童跌下去後被安全網接住，夫婦二人卻不幸受旋轉座椅擠壓而雙雙死亡。

成段啲字都識，但就唔知講乜鳩

有無明既人畫張圖講佢地點死，等我地小心啲

芝麻人沒有

整整

無安全可言，抵撚死

鳩估係咁
啡色係安全網冇寫到

張凳會上下移動，向上移動時下面會多咗個窿出嚟，個窿唔係完全密封，會有啲細窿再跌落去，所以下面有個安全網

個仔跌咗落個窿度，佢父母落去救，個仔細粒經細窿再跌多層落個安全網度，佢父母大人落唔到去或者太黑睇唔清楚冇走到，跟住張凳落返嚟就夾死佢父母

完全唔明呢個設計有咩用

咁耐先有死人都算好野

你.......的

戇撚鳩

無安全帶？帶埋細路去睇呢啲真係好大膽

呢個真係好大既獎勵

就咁睇好易跌落個窿度
無安全帶真係玩命
同埋點去廁所/消防逃走

無安全帶

好似自動麻雀咁

前線護士逃得過高密度疫情侵襲
卻逃不過鬼國本身
地獄鬼國 危機四伏

水舞間？

Good 搵佢地 陪葬 啲無辜慘死係佢地手上既人
多多都唔夠

講落又幾似

睇支那人點死仲好睇過死神來了

根木冇分別

勁似鳴門

NMSL

仲以為呢啲係轉場先用

表演緊嗰陣都會郁架

支那真係地獄嚟

表演緊嗰陣應該會成個看台郁

CLS

觀眾席會郁但唔整安全帶咁on9

點解個指揮咁淡定

唔好話佢咁誇張，你係香港睇4DX都會有安全帶

不過講開又講，支那工程屍又真係有啲料到

巨型食人電梯

護士本身都會係唔同ward輪
肺炎前係骨科做 肺炎緊要人咪調過去隔離ward

-3

都係個句，我成日覺得支那整到既野，鬼佬都會整到，但係佢起唔造出黎，實有佢地既原因

相反支那永遠要追求華麗就咩都唔理

不如話佢係巨型麻雀枱呀

有啲似麻雀機

支那豬 - 2

Jm9

係割韭菜機要落地獄了

腐敗嘅結果

香港以前好興果啲4D影院，都搏到你實先開始
呢啲影院咁大咁多人，都唔知點做到安全

唔通呢種就係報應師所講嘅報應？

你爸媽都死了

岩 留低個小朋友孤零零好慘架

命嚟 避過左武漢以為冇事去睇戲？

個安全網本身用黎收割啲觀眾嘅銀包電話

一家人應該齊齊整整
依家剩番個小朋友未死,點算
咁恐怖嘅幼蟲,孤兒院可能唔收

Agger

有料唔會唔顧安全啦

又一次證明免費既野係最貴

厲害了我的蟈

死神來了

即刻明哂

低端人口-1

完全冇「安全」意識嘅設計
不過支持用呢個設計再起多幾間院，再上市

咩on9設計
大人冼腳都死得

支那安全帶有等於無

死係鬼國豆腐渣設計

集體殺人

痴撚線設計，散緊場 hi 錯制死得人多
走火又係

微博d大陸人講，個場原本係禁止兒童進入

個仔自己on99咁解左安全帶，先跌左落去，跟住父母為救仔而死

阿狗阿貓都係抗疫乜乜
事但啦，橫掂都中武肺死㗎啦

諗起之前支那有班合唱團台上唱唱下歌成排唔見咗幅gif

正，4歲已經可以繼承身家，買晒apple Google轆廿年可以24歲買樓

𨳒佢老味升下降下張櫈禁簡單都要攪撚到賴係大陣仗
依啲支那嘢轉個頭唔知幾時都會爆/ 爛/ 冧/ 著火

與強國頑童因冇家教，被商場玻璃門自己夾死自己，原理係咪一樣？

太好啦
一個唔夠兩個唔夠死夠三個

係

微博d大陸人講，個場原本係禁止兒童進入

個仔自己on99咁解左安全帶，先跌左落去，跟住父母為救仔而死

太好嘞，節省地球寶貴資源/氧氣。鍾情假大空嘅生物，死多啲，地球更有希望

見到堪稱乾坤大挪移嗰下笑咗
btw 咁樣死實好撚痛

咁撚垃圾無安全機制

有人坐緊都會郁？慘過移動迷宮

好似唔係呢隻

你媽死了，你爸都死了

睇置頂回覆

者係同機動遊戲一樣但無安全帶固定囉

夾死

夠氣勢就得啦，唔洗安全架

睇睇下急尿係咪大條道理就地解決

Tenet

睇show都可以比張櫈夾死

冇

咁嘅設計根本就唔適合小朋友坐 , 支那童就更加唔應該 , 個個都過度活躍咁

係支那，咩都有可能

冇安全帶/安全裝置，根本咩人都唔啱坐

分分鐘本身設計已有問題

Double Kill

呢啲設計根本係用嚟睇d櫈點移動，完全唔係設計俾人坐上去

支那仔

會員 #52939 地剷霸權
支那打手嚟，佢力推支那驚
(I/A) Eve Echoes 真正既星戰開波啦

噢

睇話劇都可以無啦啦死咗

真係世界第一

又多2個因為武肺而無左條命

你媽死了